創業失敗 女教師跳樓亡

創業失敗 女教師跳樓亡

15,138

■家人趕至醫院驚聞噩耗，傷心痛哭。

【本報訊】一名從事幼兒藝術教育工作多年的女教師，為發展對幼兒教育的抱負，去年創業開工作室，豈料以失敗告終，她疑不堪打擊情緒低落，昨晨在北角寓所天台一躍而下，當場頭爆骨折，送院搶救不治。家人事後趕至醫院驚聞噩耗，悲痛不已。

35歲女死者林緣萍，與家人同住英皇道117至121號號嘉信大廈一單位。據悉，事主在傳統幼稚園和國際學校分別工作多年，在一間幼稚園教學作自我簡介時提到︰「自己用過不同的教學理念和教育方式，經過歲月的洗禮及經驗的累積，對幼兒教育多了一些反思，認為教育應是從心開始，從愛開始。」

耗盡積蓄開幼教工作室

消息稱，林女在將軍澳一間幼稚園教藝術，一年前她耗盡積蓄創業，租地方開設工作室，為幼兒提供課餘興趣班，希望創一番事業，可惜一年來疑因行業競爭激烈，其工作室收生不足，她不堪虧蝕於兩月前結束工作室，自此鬱鬱寡歡，家人曾好言勸解，希望她振作起來。

昨晨11時半，林女被人發現從大廈高處跌落3樓平台重傷昏迷，保安員致電報警。警員及救護員接報到場將她從平台救下再送往律敦治醫院搶救，惟終告不治。家人接獲通知趕到醫院，獲悉其死訊後傷心痛哭。警員在場調查後，相信女事主從天台躍下，警方未有撿獲遺書，但從其家人口中獲悉她最近因工作室結業不開心，懷疑她因不堪打擊，一時情緒激動做出儍事。

■記者黃麗英、胡恩宏、徐雲庭

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350
明愛向晴熱線：18288

上一則
涉違規放桌椅提供服務 四季Blue Bar吸煙區無牌賣酒

下一則
甄子丹新片 拍撞車場面真炒車

咪打工lo，唔洗死嫁

因為人地對人生既追求唔係得有兩餐飽肚就滿足

做生意真係唔易架

好撚慘
本來做老師起碼衣食無憂
而家咁樣一鋪清袋

有抱負定想賺錢？

打工唔可以有抱負？

包裝到盤生意咁有大道理有道德呀？

蝕錢就跳樓？

唔敢破產敢跳樓？

有男朋友未？

呢獲連登仔又唔串人既？轉死性呀？

可能見到係女教師

太有理想
面對唔到現實殘酷
好可惜

做生意/教育/藝術⋯係風馬牛不相及既野。
如果你撈埋一齊都做得好你一係天才一係騙子！

RIP

你樓上咪有件囉

又唔係中小學
幼稚園教師垃圾工黎喎

如果喺外國，佢就會成功

搵錢就搵錢啦屌 抱負

衰極做返教師都幾皮月薪

洗乜自殺

…自己用過不同的教學理念和教育方式，經過歲月的洗禮及經驗的累積，對幼兒教育多了一些反思，認為教育應是從心開始，從愛開始…

相信佢係個好老師

香港咁搞教育真係死得
開興趣班教藝術如果唔係教d細考級參賽儲cert註定死路一條

又唔好咁講
好多人鍾意小朋友先做幼教
中小學生太獨立又未必個個適合

衰左咪返去做老師囉 點解要跳樓

新聞死親既人都會美化一番

男既係孝子好爸爸

女既就好媽媽幫補家計

點解你班弱智唔客觀諗下就直接信？

朋友做左5,6年，升到主任，月入差唔多30k，好過好多人了。當然同連登d巴絲比較，佢既月入頂多係你地周薪，冇得鬥。

我估感情都可能有問題
唔止一樣

30k叫好

自己都唔夠堅強點做教育？

你搵幾多

仲可以做PTGF

好奇問一下你揾幾多？

呢d 係太想教人, 反而睇唔到自己處境有幾危險
兩年前有個男老師又係咁, 去埋讀三個碩士, 但次次都係做合約老師,
結果最後冇學校請, 自殺死左
有時我都覺得應該先解決自己食飯買樓問題再諗理想

自殺親就係好人咁
好似賤人唔可以自殺咁
死者為大都係咁下話

中小學做三年已經過30K
學位教師起薪30K

kindergarten 頂龍兩萬鬆啲嫁咋

呢啲人一睇就知唔係做生意材料

做合約都唔會餓死人

根本就係想靠教育來搵錢

搵唔到就尋死

咁既人有無資格去教人？

教下一代用死去解決問題？

九成比抑鬱打敗

兩年前個男教師就係為左教好d 學生, 連學生課餘活動都自己組織自己錢, 仲自己租出黎住, 一直儲唔到錢
到冇學校請果時 , 連食飯都要搵老豆俾錢
結果自殺死左喎

因為大仆街通常唔會自殺

垃圾工？你都係讀過幼稚園架喎

咁即係唔適合做教書囉

弱智

你去過廁所痾屎

洗廁所呀姐就值得尊重？

幼教好多合約制架

冇乜可能起薪30k，我身邊都有幾個朋友教中學教小學，有d學校甚至比唔足point既人工你....

將教育下一代既工作交托俾垃圾

邊咩事呀？自己經營不善都有得賴，大把人搞補習社，搞得有聲有色啦

舊同學返母校教中學生
起薪好似真係三萬
小學就兩萬幾(政府招聘網資料)

講正能量。講愛。講心
解釋哂

比足係有

但太多半職同合約

或者叫你做TA

辭左職想再搵返教席有難度

佢自己都無正能量啦

唔捱得

推銷手段嚟啫

點解洗廁所阿姐唔值得尊重
狗眼看人低

所以就話上面班弱智連登仔無啦啦又咁有同情心

都唔諗清楚

真正原因係生意失敗跳樓

35 years old
not easy ah ching

香港地講教育
最撚好你就同我四歲識講晒廣東話英文普通話
十歲就拿拿聲出黎搵工做

弱智

你相信職業無分貴賤？

你唔去洗廁所？

哦

我揾幾多關咩事？

80k

打過工，創過業
當佢一生都係做自己想做既野
人生都圓滿啦

既然人生已經圓滿，死又有咩所謂。

就算唔租舖
響屋企或者上門做私補呀托兒呀都大把世界啦
教育係點都搵到食
根本冇野好擔心

On9 logic

其實連登係咪得翻啲低智人仕，幼兒教育個重要性咁高都唔識
份工workload高到 每天12小時工作
仲要無Ot，人地就將心機投入班小朋友到，要俾你踩到一文不值
點解啲有錢家長要俾十幾萬一年去讀名校幼稚園 維多利亞個啲 人地仔女讀完出黎個個都醒過陳小春個仔 英文勁過你添
係英國德國 幼稚園已經等同甚至重要過中小學
見下世面先啦00後
利申 special master
幼稚園正一垃圾工 人工唔成正比
好在入到EDB做

唔適合教書係講緊佢唔識教書啦下話
咁呢個又關唔適合教書咩事

咪講咁多，你幾時至肯找數

香港地用個心對人有用?

近來興自貼人工

貼出來啦

笑死 你咪咁啦 明明吹緊水

做看更笑人洗廁所

路過
覺唔覺最後一句同前文好矛盾?

On9你話貼就貼？你唔貼？

之前興同人鬥捐錢，捐唔夠要潛水

你唔係要捐錢加退出連登嘅咩

呢個係生意失敗跳樓死

其實可以無視生意既本質

貼完出嚟又話只係少數人

芥川龍之介說過：「最聰明的處世術是，既對世俗投以白眼，又與其同流合汙。」
覺啊 香港地

之前有個自貼人工post 好多巴打都有貼

包括我

而家你貼左咩？

邊個話你？

定係你唔敢貼？

奉勸大家，不要自尋短見，番事都有解決方法

痴撚線
踩到人地一文不值
連登仔

屌80k好威咖啦

你下一代會唔會比一個會自殺既人去教？

現實同理想永遠差好遠 所以香港地教育好難有出路
教同學都係

講得好 生活唔穩定無餐飽飯食憑咩講理想

LM

睇下自己講過咩啦垃圾

可以起底

有人唔敢受挑戰捐錢

死左仲有咩價值
未死就有機會
睇你肯俾幾多心機時間
大把人做到就死先黎成功

我有貼喎

你有無

80k好叻叻

貼出來比大家睇下

其實到最後都係為幾餐飽飯
邊有得平衡
香港政府家下開始重視啦，人工聽同事講，跟point7,今年22k幼教。 中小學完勝

真

完乜撚勝？

你都可以去教中小教

你又唔去做？

定係你只係次等教育只可以幼教？

建議你隻眼可以睇清楚啲

人工完勝啊柒頭

利申 special master
幼稚園正一垃圾工 人工唔成正比
好在入到EDB做

唔敢捐錢嗰個係說謊人下話 (定說書人? )
之後米sir同你挑機，你唔係第一輪就潛左水咩？

人工完勝？

無人迫你做喎

你隻死狗為教育咩？

你為份人工咋柒頭

講到咁有抱負

屌好似係

你睇清楚先

加入建制有乜資格批評建制外既人

一日未死一日都未算輸
放棄人生先係真正既失敗

Exactly
搵到錢果堆係好求其

一定冇
1既中學起薪頂盡都係25,26k

有抱負係真 ， 但往往唔係有抱負就得。
個位女教師最後咪又係跳樓亡，人工同抱負往往都想得到平衡。
人工完勝係講述緊個事實，唔係代表我做得好唔爽咁，你講緊咩啊大佬。
其實你係咪假膠，我都無講人逼我做就屈人
你又咩教育水平咁威威，你講到尾就一直叫人貼人工出黎，錢好重要咩，係你既優勝之處？

係唔係之前有上過tvb關你家時呢個女人？

中學cm 位都可以唔足point...

係真架。輸埋條命就咩輸曬。

又唔係高層，你咁講做任何一種政府工都叫啦。

失敗。起唔番伸
無存在感。年紀又開始大。

路過

你單睇篇新聞就100%確定女教師真係有抱負？

錢唔緊要你又唔去做幼教？

我degree holder

就係唔想做 有人幫你做 尊重人咁難？又唔係偷呃拐騙
靠自食其力 憑咩俾你睇唔起？
你老味 講到咁叻你屋企有冇請人洗廁所阿 on9仔

結論：

你做下賤工作

好慘 夢想破滅一定好絕望

你搵幾撚多

無野可以100%確定 往往人就係就住個可能性判斷，姐係眼前你睇到你理解既野。
唔代表我去做左幼教，錢又唔緊要啊，你講野啲因果好亂喎。
唔怪得咁有批判性思考

講左你屋企有冇請人洗廁所先啦 定係你自己痾到成個公廁咁撚污糟都冇人洗阿 叫你老母洗下啦 生個仔把口成個屎坑咁臭

欣賞佢既勇氣
係香港唔好講理想

佢假膠黎，唔好咁認真

我講野亂？

你自己回頭再望清楚你寫乜我寫乜先講

一味利申master

但邏輯有問題

你去做教育？

一味鳩叫幼教人工低又咁有抱負

連登風氣真係多得佢唔少

有

工人洗

So?

洗廁所係義工呀？

有出糧比你嫁柒頭

拎支槍指住你迫你做清潔呀？

你咁叻唔去做醫生律師生意人？

[quote]福氣來架🙏，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家，喂！福氣來架😅

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路😻福氣到極點啦😍，係香港早死係一種福氣啊喂😅！安心上路🍻

其實個post 本身係討論緊個女教師點解會跳樓
點知你個屈機男跳入嚟成隻狗咁，見人就咬
你咁大反感係咪你個ex係做幼教跟住飛咗你呀

風險自負
開店必賺咩

創意係好大鑊，自己搞過，怕怕

係你唔知做咩咁想伸展話題。
我咪有左結論
理想和現實 完。

創業個個以為好睇 實情大把屍骸係條路 只係冇人講冇人信姐

一味話條女有抱負有抱負

新聞講你地就信

我講咁多個point有邊個正面回應左？

理想未又係做生意賺錢
咁有理想唔去義教?

你知現實你就咪撚鳩up抱負啦柒頭

抱負咪又係現實 你到底明唔明

你睇吓你自己講緊咩先啦
講啲嘢都唔合邏輯

創業就有風險架啦 包賺錢啊？

凡事有代價

連登仔話幼教係垃圾，笑撚死

連登仔明明多後生仔上，點解一關於講到理想/抱負/賺錢 呢d野，個個變哂廢老既口吻

咁就要去死？如果係因為追求唔到自己想要嘅嘢而去尋死，社會上會淨番幾多人？唔同意佢去拎綜援，但亦唔應該追求唔到夢想就去死。

因為佢地係現實社會係一班失敗者

邊part唔合邏輯？

Quote出來？

都去到跳樓呢步，仲要諗埋社會會點？
唔同意因為失敗而尋死。但唔相信個女教師，係一遇到失敗就跳樓，咁廢既人唔會夠膽放棄一份安穩既工去創業。

match!
我記得佢老母份人好難頂

...林太

原來係真

*2 所以今時今日真係唔好諗生細路
將自己仔女交托比班幼師教??
佢地打份工為出糧 冇heart架

今時今日香港地首次創業成功率大約10%

失敗當好正常

求下你唔好生
thanks

老實人 好人做唔到老闆
逢商必奸

人生教練既學生都搞到要自殺

人生教練

sor 曲線過頭

邊有咁多 1%就岩

副學士先修死左都品學兼優

屈機男條垃圾好心就咪理佢
做12碼保安一日做狗做十鳩幾個鐘
又不受尊重自然養成反社會人格
係現實中一d野都唔敢做
咪係網上做英雄現實做狗雄
佢講d言論都係顯得佢個人幾低劣幾垃圾
始終做保安我地都唔會對佢地人格同道德水平要求高
只要求似隻狗每日準時番工放工

創業冇野，但都唔好辭份工
進可攻退可守

當打份工姐

我出膠post自稱保安竟然有低能仔信

收人工=無理想
為理想應該食風
連登仔又贏

創業初期真係不斷燒錢 諗過度過先好去馬 唔好一嚟就搏搏搏 真係要三思而後行 做生意唔係有舖有貨（or服務）就一定收支平衡到

自己做唔到
都唔想人地做到

年青廢老

屈機男又出嚟吠 狗改不了吃屎

投到成功為止

蝕錢=市場唔認同=理念實踐唔到
自己一路堅持嘅都係垃圾
諗唔通 就針了

衰左咪再黎過囉

低能仔回應唔到呀？

無腦

通常都係固執當堅持 旁人比意見都係唔會點聽

做生意最緊要要諗逃生門，如果唔係納死租真係瓜得

做左咁多年仲咁天真玩理想講抱負
個世界唔適合你
早死早著啦

呢個打擊係最大
由其係放棄左一個原本安安穩穩既人身
準時出糧，放假去旅行

師教過多姐阿所廁洗重尊我菓

唔好大大聲話比人聽係垃圾

華人社會
所以唔需要解釋太多

鬼佬將幼兒教育睇到好重
唔好教精班華人賤種喇

你就算自稱唔係華人

其實你都係啦

賤種基因洗唔走

講真,唔抵可憐
白人好注重軍事力量,全地球都好多國家注重軍事
偏偏你選一個無軍隊既香港話想發揮你既夢想,發揮你既專長
搞唔掂就死,明明係你問題

你有冇自覺要改變

佢又無講錯
d鬼咪又係叫你fucking chinese

幼稚園: mps pt 9 - 23

有外國文獻資料顯示學前教育係成個教育系統最重要一環
班話幼稚園係垃圾既垃圾華人賤重連登仔試下生左仔女唔好比佢地讀幼稚園，睇下佢地既仔女會唔會好似佢地一樣咁撚蠢

佢地咁撚蠢都唔知係咪因爲老豆老母細細個無比佢地番幼稚園

慘
又唔係借錢開
輸曬咪打工搵個連登水魚嫁左佢算囉

老實講
香港晚startup同外國比
真係差幾皮

我自己覺得小學最重要
長大後語文根基
好睇小學時打得穩唔穩

生意失敗冇家底唔死都冇用啦，等下世投胎好過

咁講真，你做邊行咁撚自豪？
咁有料分享丫笨

開禁多班 仲嫌害啲細路唔夠？

人生點都要追夢

無分享

靠父幹

可惜。。對自己好有要求既人不易放過自己 經歷不了自己身上的失敗

Agger 今次擺明人蠢又貪錢

暴發戶？
有父幹既人思想好少會 好似廢老咁

衰咗你估話返就返
就係知道主流學校啲老師, 同制度仆街先唔想返去咋
, 走去創業咋

重有人地付出咗咁多去實踐佢人生唯一抱負
承受咗咁多苦難
結果一事無成
嗰種挫折感可以一時就扭轉?
人地視抱負如命根呀
返去做教師
返你條命呀

總之同連登仔意見唔同就係廢

解你老母，講埋D廢話難聽過粗口

留名

原來耶撚黎，更加抵死，自殺落地獄啦

係咪又係睇左d 創業成功報道走左去創？
一將功成萬骨枯
唔好成日淨係諗成功，諗下失敗自己承唔承受到
hope for the best,prepare for the worst.

問題係就業環境不良呀
人地共通點係抱負為命根
呢個先係佢事業原動力
學埋啲廢老講咩賺錢先理想
時間唔等人㗎, 呢個工時長, 人工低嘅社會
賺到五勞七傷, 重可以理想??

咁我地爭取民主學生係咪都要賺咗錢先去上街呀
831 袋住先, 畀國家抽哂水賺哂錢先有民主好冇?

北歐, 荷蘭德國呢啲地方係好鼓勵人創業
做自己鍾意嘅工作
貼埋錢畀佢地先可以發展到
就算打工, 邊會咁多惡性競爭
人工夠, 福利好, 老屎忽可以早啲退休唔使牙住哂

香港? 個個兩年合約制死得啦

首先

你係唔係好肯定佢自稱有抱負係真既？

打工唔可以有抱負？

打咁多同佢解釋做乜

事後孔明就收擋啦
你估人地冇考慮過
人地都付出得就係無悔咁去搏
去趁後生仲有錢就去做
邊估到環境差得咁離譜

問題依家個就業環境係錯
係有問題
反過嚟話死者?
死者所諗嘅嘢, 多鳩過你啦
你估做生意好十拿九穩?
點都要有風險
佢衡量過都要付出咗
佢都盡咗力都畀你地風涼話

又唔見北歐創業會有惡性競爭?
會個個年輕人因為社會on9 問題而為咗唔蝕而卻步?
你都癲嘅
走嚟怨死者咎由自取

你點解唔移民去北歐生活？

rip

如果移左民佢搞既野一早發左。

圖中老人家個表情，睇到好心痛

淨係睇學術發展

香港創業成本好高…

咁多老屎忽係到事後孔明又話咩理想唔好做
完全反智到可以為呢個劣根性社會同腐敗政府講好說話
反過嚟埋怨死者唔似得你地班醬缸蛆咁
又膽小, 但又要踩鳩人
完全冇反省過係社會問題
簡直係劣幣驅逐良幣

咁教育就出哂名多制肘㗎啦
傳統咁打份工你咪跟返社會/校長套做法囉
自然無乜空間時間比你實施自己嘅教學法同理念
不過就咁睇又好難知佢嘅抱負係咪真嘅
或者可以試下搵佢上黎問米對質？

父幹邊行咁巴閉呀？ 分享下丫

四十歲人仲痴老豆老母住元朗

嘉湖山莊依家又買唔起喇

你做生意一定要比你發達？

社會淘汰唔識做生意既人有乜問題？

你覺得你好優秀點解你生存唔到？

算啦，連登仔以為創業 有idea 之後掉舊錢出去，就搞到。

過程中，由簡鋪，到設計課程 乜乜乜 好多 *淋嬸*野,絕對比番工辛苦

要智力有幾低既人先可以膠post當真

30k 自己洗就夠 唔好諗結婚生仔果d

多得你地支狗囉
出街見到都心情低落

咪比你show下自己有幾多料囉依家

講得好岩

我無料

自貼人工大把巴打多過我

問題係

你又有幾多料呢？

貼人工來睇過？

其實就算無支人

你本身係廢

任何時候都係做食物鏈底層啦

冇聽過劣幣驅逐良幣？

平時扮大袋，問你幾多料又話無料呀？
正宗又要威又要戴頭盔

你好肯定你自己係良幣？

唔好一廂情願自稱良幣

你生存困難已經反映左你既低劣

大家咁話啦

你走去貼人工個post貼完先再討論啦

口交部

你就收檔喇
九唔搭八

屌你無第二句，比我撚完成日淨係識講"大家咁話"
父幹做乜仲要出糧呀？ 專登比稅局賺呀？

越認真就輸得越甘

邊樣劣 邊樣良 可唔可以解釋下？

係佢？

一句顯得你真係乜鳩都唔識

你睇下稅務條例

望下最終私人公司要交出來既稅係點計出來先啦

低能仔

無開公司真係唔識
解釋下，睇下你有幾多料

尊重死者

屈機 Sir，英國脫歐壇野點睇呀

耶西黎,
信仰都救佢唔到

係呢個城市
補習天王可以千萬一年已經証明呢個地方就係地獄
係人食人既城市 呢到唔會有教育 只會有工廠
係呢個地獄做天使係可敬的
但亦都係最接近火的一群人
通常都被地獄之火活活燒死

弱智

收左你錢同你解釋？

低能仔完全無料到

又有人推post

又解釋唔到？ 又扮大袋
屌你講嘢有幾多水份
between 仲話自己唔係高登屈機男，你老豆老母是咪已經斷左雙腳

估谷底，16000點，錯。
大方向不變，跌。而家個市29000點。又錯。

2015年買左樓，自求多福。對唔住，又錯。

脫歐機會不大。又錯

已經講左唔係你一廂情願無辦法

點解咁蠢完全唔用腦

Classic連登弱智仔

股長線都係死。又錯。

帶我去月球

傻撚 小學grad未呀智障仔

放哂D股票。你叔父真係西利。好野

3zero要學下另一隻狗

幾勤力推post

樓市跌30%。好野。又錯。

大失業時代。好野。錯上加錯。

成日叫人創業嗰班死老野去晒邊

正

佢用老豆老母做賭注，話自己唔係高登屈機男喎

你不如問下佢係咪好仰慕柒頭屈機男，比佢解釋下啦

學張學友咁講，搵到食再講理想。
Sad but true

見到你地咁雀躍真心爽

香港地，搵到食 唔難
當你安穩咁過左半生，就會唔敢離開 所謂 comfort zone 。當然，有人理想係想安安穩穩咁過一世。

你有熱誠有抱負就要比你成功發達？

真心唔知乜野理論

比你解釋呀 又龜縮
又話自己唔係高登屈機男，又咁中意模仿柒頭屈機男，你是咪好仰慕佢呀？

咁咪返去做幼稚園老師，唔洗死架...

你自以為咁醒你個豬腦諗唔出？

繼續諗啦

弱智

公司報稅都唔識你算鳩數吧啦

咁易咩
而家做教育界，搵到工都難
好工就幾百人爭一個位，一係就小數點位
西工就易入行啲，一年同一個位請三四次，同一個位如果做幾年無跳樓無入青山應該都可以上到位嘅

比你解釋扮下威又講唔出，成日話人弱智打完場
你都係返屋企痴住老母住元朗過世啦

係你個豬腦諗唔明要人解釋？

你身邊既人湊你件弱智仔都幾忙

即係無得解釋啦，唔好轉移視線啦柒頭。

咁撚中意扮大袋，但無料黎

真正屈機男移左民

個account係佢比我用既

點？

明白你既弱智一廂情願未？

我出膠post話自己係保安你地就睇得開開心心

轉頭又話人扮大袋

食物鍊底下層真係難服侍

叫你自貼人工無一個敢

人地比我用個account我一出post已經成班憤怒柒頭追住柒

始終係因為你地係社會最低賤既一班人

憎人富貴厭人貧

呢個睇落唔似教畜，似五個小孩果類
BTW未追post唔敢講到咁定，費事炒車

模仿屈機男咁撚似，你一定好仰慕柒頭屈機男

屈機男係你親生大佬呀

屌你作故仔作好D丫

解釋左又唔信

其實同d低智力人士真係無得溝通

我好多post都係copy and paste 高登屈機男

其實望住你班憤怒柒頭不停狙擊真係好有趣

你地要繼續啊

咁你係咪好仰慕屈機男？

冇辦法，出生率一年低過一年
DSE而家考生已經不足10萬人

一轉手拎個account用就已經比一班前仇家追住出post咬

諗諗下你咪繼續囉

網上既野

只有班基層窮人會咁認真

到底要幾戇尻先可以不停copy and paste柒頭屈機男嘅留言。

咁你睇黎好仰慕屈機男？

你覺得有冇人信？

我都未撚聽過有人移民要比個acc人
好撚重帶唔走架

人人都話我係屈機男

咁我就係囉

佢確實有d潮文好高質

Copy and paste 呃正評唔得？

定係我解釋完你都唔信？

無辦法

連登柒頭個個都只會以為自己係宇宙真理

但永遠就搵錢少唔敢貼人工

舊登轉連登

要邀請碼

我唔會迫你信

你繼續

但請你請得你咒自己全家既事

呃正評？ 原來真係戇尻仔扮大袋，正評當飯食。
你真正身份wfc，你喺連登嘅身份就係柒頭屈機男，無分高登連登。無料扮代表

繼續囉

生活唔如意

始終要仇富仇政苦仇高官仇女人

總之係其他人害到你好似隻狗咁生存

喂你越講越錯越難兜喇
都解釋唔到 移民比acc你 呢個咁戇尻嘅原因

你四十歲人有冇樓呀？

真係痴線

你講乜都好啦

望見你唔敢貼人工

公司點報稅又唔知

網上就咁柒認真

現實一定係社會精英啦

無

做保安

人工14500

同老母住元朗

好窮

你聽到會唔會開心d？

比你show off你又扮無料打完場，你柒唔撚柒架？

我已經貼左人工

緊緊好做到連登仔

你貼完人工先討論啦

社會基層口交部

到你show off喇

RIP. 香港人真喺好大壓力。

貼人工就敢，得張網圖
有幾層樓就唔敢貼？

揀錯地方實現理想啦。。
香港從來不談理想 只求三餐溫飽
希望下世 老師去西方國家轉世

R.I.P 香港講教育先要搞掂班垃圾家長先

你貼左

先再有討論價值

欠左你？

基層垃圾

答得好，屌醒下班連登廢人

有咩好討論。
有樓契一尻屌到我收皮啦 唔撚使扮啦

根本係死局黎

算吧啦

同另一件垃圾乞我捐錢一樣

窮人本性

你首先諗下你有乜資格同人討價還價？

不知所謂

做藝術工作 開畫室既生意係香港真係唔吃香 HK no art ah 唔想蝕錢 真係唔好用自己既理想做生意 分分鐘開埋魚蛋鋪仲好

睇書學過
一個精明既生意人
係可以輸掉金錢 但係唔會輸掉性命

一世都記得

RIP 安息

屌，你有撚捐過錢咩？
衰左就走數，垃圾

樓契又無？ 咪撚轉移視線啦，有樓契一尻收我皮啦 使喺度比我撚咁耐

我捐過

自己去check

你又唔貼人工加貼樓契收我皮？

你月入50K以上加有2000萬樓我收皮

點呀？

有無呀柒頭？

你捐過定高登屈機男捐過呀？
連戲d啦好麻

連登KO過一件作家佬

你望下

點呀貼你profile KO啦？

你低人工呀？

廢人

我從來無話自己高人工，得你自吹自擂話自己點有錢，咪睇過睇過有幾有錢 邊撚度俊呀
我無追post，你貼出黎比我睇下

一個人一方面話自己扮屈機男呃正評，一方面極力否認自己係屈機男，作故作到咁矛盾，其實你有冇精神分裂？
仲要扮到咁神似，講都無人信

垃圾

你個柒頭我自稱保安你可以選擇開心去信

還掂你班人見到人窮就開心自稱月入50k唔會理事實

你咪當我係屈機男囉

你咒晒你自己老豆老母繼腳都要話我係呀

我寫故你條弱智又當真

所有寫故既都精神分裂？

你睇下你又無錢又蠢做男人做得咁低賤

介唔介另外開po嘈 好難追po

我從來無信你係看更。
你寫故定屈機男寫故呀？ 成日講嘢都穿晒崩。
柒左咪柒左囉，扮唔係屈機男又點丫，會變得唔柒咩

扮有錢佬指點江山，幾十歲人一層樓都無，淨係識蝦細蚊仔。

你喺呢度淨係比我撚架咋

我敎你條橋，你話自己係屈機男細佬，可能講得通 屌你老母 移民比個acc你 都拎出黎講，笑撚死人。

Ok

追住人個屎忽乞人解釋

解釋完又唔信

有時候你咁撚廢其實抵你死

你可以當無事發生過

繼續當我係屈機男

屌你老母上面2條柒頭嘈交另外開post 啦屌
o係度嘈做乜撚 搏比其他會然睇到你幾有point 幾醒咩

食完個飯都唔撚記得你2個乜水啦屌

有時唔係淨係錢
當你投放愈多心機愈多寄望落去
最後全部失去晒
果種被否定 失去精神支撐 嘅衝擊可以好大

只睇住錢抽離感情去做嘅人反而無呢個問題

咁撚矛盾，你都講唔通啦，又要扮屈機男，又要極力否認係屈機男。 為咩？ 本身你係咪屈機男都wfc，自己講嘢越講越穿崩，又要亂兜
柒到無眼睇。
係有錢嘅，快貼樓契唔好咁多廢話，唔使扮呢扮路。

你不如叫做屈機男細佬，咁就講得通喇，大佬移民比左個acc細佬，所以語氣都差唔多

係喇

隨得你啦

世界好公平

望下你自己人工你就知你起呢個世界有岩嫁喇

兜咁大個圈即係無樓啦柒頭
人工就肯貼，肯定早有準備所以咁大口氣啦 圖真假無從稽考
樓呢？ 無

唔貼 = 無

弱智

中。所以唔好問做咩唔番幼稚園教/搵份工番
生意失敗輸錢事少，成個理念被否定個下打擊大

應該係佢呀媽日日煩佢

又一次證明地產佬係最強嘅

又用弱智打完場 你詞匯係咪咁貧乏

有樓你會唔貼？ 咁中意扮有錢佬

有個乞兒問我拎錢

我唔比

條乞兒話我無錢

我應唔應該理佢？

我叫你比錢我咩？ 我叫出真錢捐錢咩？
你中意show off有錢，我依家比機會你大尻我呀 貼張樓契咁簡單都阿G阿左咁多藉口

你有樓就唔使比我屌到埋牆角啦，淨係撚細蚊仔有西用咩柒頭

我有話我有錢咩？

你quote出來睇下？

收撚皮啦 又一隻波台狗

你咪撚柒落去啦， 幾廿歲人仲玩捉字蝨… 無撚得救

有心教既係香港唔會撈得掂, 其實各行各業都係咁, 有心做果班永遠係比班陷家產HEAD住當狗咁玩

你咪一味老屈啦

低能

屌你老母週街同人講自己月薪55k，然後話自己無錢， 咪撚同我嚟呢套啦柒頭，咁撚低質回應，我真係睇錯左你，以為仲有得撚下

咪係囉 除非有重病之類既野

我比起好多巴打算低人工

但唔知同你比

多定少呢

即係你已經技窮啦，無得反駁啦。 屌你真係好撚廢尻，抵你鑊鑊比我屌到埋牆角
我好低人工，麥麥送

你話乜就乜啦

垃圾睇下你自己過緊乜野生活

得把口

唔好我話乜就乜啦
你走住屌咁撚無癮 我仲想睇你show off 有錢呀

咪同隻波台狗3zero哂時間啦

藝術特質嘅人自殺率會高啲
姐係九型人格嘅四號仔